## Общее описание
<!--- Добавьте здесь краткое описание фичи -->

## Какую проблему пользователей решает данная фича?
<!--- Опишите какую проблему мы хотим решить данным нововведением? -->

## Опишите подробно предлагаемое решение:
<!--- Что нового нужно сделать чтобы решить проблему? -->

## Есть ли альтернативы предлагаемому решению?
<!--- Впишите здесь варианты решения которые так же рассматривались -->

## Дополнительная информация
<!--- Добавьте сюда ссылку на документацию, скриншоты, мокапы -->

/label ~feature 
/assign @lisunovalexandr @iboozyvoozy @positive 